[世紀難題]究竟三峽崩堤先定係美股崩盤千跌先？

美股
三峽

早半個月先一日跌1800點

為公平起見，星期一開始計起